{"data":{"Year":[2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2014,2014,2014,2014,2019,2014,2019],"Minorit\u00e9 visible":["data.Arab","data.Arab","data.Arab","data.Arab","data.Arab","data.Arab","data.Arab","data.Arab","Noirs","Noirs","Noirs","Noirs","Noirs","Noirs","Noirs","Noirs","data.Chinese","data.Chinese","data.Chinese","data.Chinese","data.Chinese","data.Chinese","data.Chinese","data.Chinese","data.Filipino","data.Filipino","data.Filipino","data.Filipino","data.Filipino","data.Filipino","data.Filipino","data.Filipino","data.Latin American","data.Latin American","data.Latin American","data.Latin American","data.Latin American","data.Latin American","data.Latin American","data.Latin American","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","Pas une minorit\u00e9 visible","data.South Asian","data.South Asian","data.South Asian","data.South Asian","data.South Asian","data.South Asian","data.South Asian","data.South Asian","data.Southeast Asian","data.Southeast Asian","data.Southeast Asian","data.Southeast Asian","data.Southeast Asian","data.Southeast Asian","data.Southeast Asian","data.Southeast Asian","data.Total, Visible minority","data.Total, Visible minority","data.Total, Visible minority","data.Total, Visible minority","data.Total, Visible minority","data.Total, Visible minority","data.Total, Visible minority","data.Total, Visible minority","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles","Total de la population des minorit\u00e9s visibles",null,null,null,null,null,null,null],"data.Selected sociodemographic characteristics":["15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Immigrants","Hommes+","data.Non-immigrants","Total, 15 ans et plus","Femmes+","15 \u00e0 24 ans","25 \u00e0 64 ans","65 ans et plus","Hommes","Hommes","Femmes","Femmes"],"Value":[70.0,78.0,67.0,79.0,80.0,63.0,76.0,72.0,75.0,76.0,76.0,74.0,77.0,76.0,75.0,74.0,76.0,76.0,78.0,77.0,77.0,72.0,76.0,76.0,74.0,78.0,71.0,76.0,77.0,74.0,77.0,76.0,74.0,81.2,65.0,78.0,80.0,76.0,78.0,77.0,80.8,81.6,74.0,79.0,82.6,80.0,80.0,77.0,80.0,80.5,85.5,83.2,83.6,71.0,81.0,78.0,57.0,69.0,78.0,66.0,75.0,59.0,67.0,63.0,78.0,80.4,75.0,78.0,81.5,79.0,79.0,76.0,75.0,78.0,78.0,78.0,79.0,72.0,77.0,75.0,88.0,92.75,91.5,96.0,92.0,88.0,83.0]},"edges":{"From":["data.Selected sociodemographic characteristics"],"To":["Minorit\u00e9 visible"]}}